上証明明跌到冇break 郭家隊點解唔做野🤔

🤔矛錢咩

都話d錢5號先到手囉

呢排手頭比處女緊,將就下啦

跌到1949點先入。

日日都可以重用

跌到1921點先入。

當年跌到200心0點就直上6，7000點

由貿易戰開始 跌左2成

呢檀野仲柑。

其實我覺得中國啲去槓桿政策好多都好屈

因為今日港女無開市托嚟都冇用留番聽日先

無錢，領導已走

錢嚟㗎老豆都係咁話，領導不能先走